韓式特級漢堡扒配白飯

味道唔錯 儘管過咗最佳賞味期限

No gif

gif?

gif???

呢個係幾好食
但冇gif 負皮

醜 拉

狗糧？

核突

新啲你有冇肚痛

差D午飯都噁出來

韓狗食糧都po沙牛麵屌打啦

Play life
我都買過黎食，就到期賣$10先食，平時$20太貴

美食才是重點

差唔多了

要唔要食？我仲有貨

識嘢！

只係啡咗少少

幾日邊會有事

味道搭救

唔係屎來...

邊到買